［I/A］Puzzle and dragons (303) Super God Fes.超抵抽 新限上神枱

唔係5個覺醒就夠啦咩

抽左10石伏黎就果斷唔抽

傻hi

抽5石定10石好

5餐m記

妖精王搭綠谷妹定小野田好

森魔女

5個= minpay 天降跌落黎果啲必加

再谷咪高啲攻

5石好多垃圾5星 抽10石儲下印花算

唔錯 6隻大印有5隻本身都冇

本身想追貂蟬 咁多年都未中過 點知先同我出晒啲好嘢

10

我建議你好撚想要貿易商先抽5石 仲要止蝕
1pack左右好收手

好撚想要雲魔女

今次大介好良心

平時加單吊新限都係比啲屎你抽

今次比個超值POOL你

抵撚到爛全部大細印都係我想要

今時今日仲抽gf係咩心態 月頭任抽架喎

最想要床魔女武 終於中到

你歐撚到

我就ALLIN 你慢慢等月頭抽33.3%

唔講以為月頭必中

抽唔到稻姬

呢度專引人課金
我本身都係咁諗 睇完人抽
自己去左抽 14抽4 印仲話40幾%

數據夠大先有40%喎

補圖

我暫時100%

1抽

鬼滅接冠軍，銀包乾曬了

數據夠大都可以係0%
又可以推下舊文 400幾石0勇者

仆你個街一車車貂蟬

4抽得1印 不過中稻姬

5抽

邊到大？

我想要多兩隻豬頭 今晚抽

why ar

暫時記錄16pack 0豬

sor 收返，之後即中木新限，我錯

我研究過架喇 新限搭三隻豬頭應該穩過魔廊

你都係唔簡單

3抽一把水魔女

3抽試水溫 多謝大家推薦

Btw 招fd 255095205

我都係 今日神UP再補一刀

今日幾部IPHONE都回唔到血

小號求其抽都3隻

thx for sharing，跟足即刻過左！

黎緊陰陽師啊
留石啊

所以咪抽定印花換

仲開發中 可能下年先有

遲下又式神，大介呢排大食左好多

稻姬係咪2個機殺就夠

繼多兩件豬頭武 打食人魔唔使開激減盾

見到木屬都唔開胃啦

當年9ho莉莉亞 個個吹到有野夾到就勁架啦 好 我換隻等 佢上神台

等到出尼祿 又話差隻隊友咋 好 我抽夠三隻

好 結果出69 以為終於夾到 點知新屎坑都唔係 戰友list從未出現過

咁都仲中伏都唔知話你蠢定天真

經你燈完等陣出隻炭狗級木屬了

冇得換果d咪又係追死人

400抽理論上有20隻勇者啦

Blog 姐好有心

分身想要第4隻師兄姊
又真係轉港台版免費抽中
早知上次最後一日就唔追啦
牙介啲讀心IT9好撚勁

唔一定啦上個月四神故事mode都話銳意開發中
過兩日就實裝
應該12月就會出上次勇者都係預告之後個幾兩個月就出

400石喎，佢留返千幾石冇抽煲醋

睇錯400抽

諗緊抽唔抽成個pool剩係想要佢

80抽唔中都唔知嘈乜鳩

一個月後出到時抽到你唔想要

個pool 好撚伏
成堆垃圾搭幾隻勁野
要追等復刻好過

綠谷招主動技真係好撚廢 唔想入佢

抽唔到冇得丁
（其實都只係抽左一下）

完全唔知想點既技

自殘+冇心
開完即係死撚得

On9虹幣脹價 收超轉生

等多陣，等多陣，木屬來緊

尼祿冇回體type 屌你老母

9ho莉莉亞咪自己搭自己囉

隊員我砌好了 差武裝 應該夠打異形

如果你當隻精靈王係女人 成件事個觀感會好好多

龐氏騙局 係咁出啲以為好勁嘅新木寵去填補之前中咗伏嘅玩家 令佢地相信木屬有得救

木屬沒有輸！

自來也咩事

小號無限好

咁撚勁 唔係唔入下話

莉莉亞呢屌你

再嘈我塞兩隻木魔女入去

神up 三抽全超轉生 不了

貿易商金蛋都咁難出，咁又冇左10抽

醒啦 自己諗下當年追打流行 隻隻都係求其一橫追打
得你木屬又要板機 一係又扣半條回 總之就殘廢

木宙根本就已經係木屬頂點

整條十抽五抽龍 最柒個條三抽龍都係木屬 你都知咩事

1.71% 抽多50下再講

你睇真啲個機率表
唔易中呀

你分化

木頂點唔係哥瑪個排？好似遊戲個期開始收皮

block

終於唔洗做稻姬難民

頂點我覺得係麻倉憂 但個個都吹kitty

砌完可以熄game 我又唔會拎7*6打魔門

都係個排啦
根本木屬稱霸最長時間，依家折墮返都好合理，自己唔識判斷勁定廢，連燈仔講乜就信乜，仲要抽夠3隻，真係唔知邊個天真邊個蠢

而家木屬頂點明顯係豬頭裝

馬瑪個期係全盛時期
搭兩隻木魔女+RX

打都唔使打，pad抽蛋驚來，抽完就熄得

冇錯 抽完 開心仔等式神再抽

木屬一直冇離開過我地

抽到咪得 你都知隻野過到 抽到當過左

真 應該22分鐘一場

抽個蛋都要俾人話係傻仔隻game仲有乜意義

腦海模擬過關同中國人整晶片一樣

木屬是無味

腦海模擬課金，再模擬抽到，再模擬過關

成條frd list 得3條友掛木屬做隊長

lm 無屬武器係所有武器嘅頂點

炭治朗隊 入貿易商定伊之助好

巧巧天

惡撚到 5%中勇者
80抽冇一隻都唔可以嘈

有貿易商點解入豬 轉火珠理得你橫排定九筒都打唔到

勁撚到

backup 完佢會問你個 encryption password
我試哂手機/itune 個密碼都唔得
有冇人成功到 ?

自家pool一車車咁出
呢個pool好似勇者咁既機率

請尊重，謝謝！

我400幾石唔中 唔通all in繼續抽咩
留返依家抽仲好啦 鬼滅又有得all in 神up又可以撚下

抽唔中證明數據仲未夠大 可能下5抽就係5隻勇者

睇日本仔直播打魔廊
大約係廢炭仔"唔穩過" 魔廊 果隊既lv
但係要轉7x6 多舊雲 難轉左咁樣
真心有炭隊好似唔係好必要

問題係那來的自信覺得咁就叫數據夠大

其實隻野男定女

我自己就分開睇
每一抽得5%
姐係可以1000抽都中果95%

0.95x80

妖精王・亞拔特
你話男定女

7*6已經唔係人玩

窮撚冇計 我都係唔阻課長們討論

隻野叫 妖精王 Albert
Albert理論上男人名黎
但日本仔野就唔知

雙性

典解我會抽到大罪龍D春

畫到咁都唔知咩心態

不要扶她

因為有

精靈王嘅性別就係精靈王

呢個好笑

有兩隻炭次郎 洗唔洗一隻轉做武

屌禁左2下跌2粒春出黎
都係抽返10石

下次做印花換走佢 唔開胃

妖精王比我既印象係咁

我印象係刀劍過個

施主 你心中有甚麼 你看他就是甚麼
心中有女 看的自然是淫腿
心中有仔 看的自然是死人妖

兩個九筒殺咗隻王

講咁多做咩 火屬將會統一天下
allin火盾

睇9ho個勢應該會好似鍵務抽蛋機咁款

9筒多com已經21億

啱先抽左 10抽就中

其他嗰啲都有兩隻21 億

玩炭炎隊個陣做隊員好過

10連系列神 100石byebye

以前pick個陣乜盾都抽齊 或成為最大贏家

炭武感覺唔多必要

變水晶勁咩

有炎柱就一隻夠 無就兩隻 好似係

無炎柱

有貿易商想抽

但貿易商本身都食唔到隊長技㗎啦

抽埋細號 5連系列神 一隻限都見唔到

隻野好似好難控傷
一係轉5粒有盾 但成隊冇乜力
一係轉九同就爆傷
打boss 好易打到斬殺線

一下秒咗就唔洗理斬殺線

3把森魔女 武
怪得咁好力

變水晶唔係0龍咩?

都係既 不過大家都係無用本體既時候好似貿易商+血好啲

晏d白貓應該爆死

你哋係講緊抽 10 石定 5 石

睇落得炎柱夢獸隊用得著

係抵抽嘅

順便抽番殺手點陣

冇治郎同善逸

依家+蛋材料打咩關出？

5石機/10石機

任何新角，只要見木屬性係主屬性，你就知道，這個新角必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

用豬 炭仔轉走木珠 佢直頭0輸出
功能寵依家野本身都係唔預佢做埋輸出位
除非你輸出都唔太夠

抽左105抽
一隻炭同炎柱都冇

有得換架喎

真7星先係地獄

收到風 式神會出隻20turn變身 每2turn開技出木L
體力type/光屬有2倍三圍+9倍攻
5粒木有35%減傷

有霸龍仲洗唔洗追稻姬

補左精靈王 小野田
究竟木屬仲差咩

豬突猛進！

記得火勇果排吹到霸屌打稻姬

5石機1隻270 抵屌

做裝唔計

搭新限已過魔廊
請尊重，謝謝

有無人知無MP點算

抽蛋

同無加蛋一樣道理
5/10石搞掂

5石機姐係咩

即係全金果隻

3pack試水溫

你真識抽

見到隻新限
就諗起ALO條友

梳

咁快中新限
抽左幾多pack

中左寧寧 海魔女隊終於齊腳 但已經太遲了
炭仔隊已經過曬所有關

39抽 喺第33抽中

講真 咁污糟 奶完唔驚肚屙咩

屙緊

美國咪有on9奶完死左

即刻無意欲抽神UP

真心建議大家
唔好乜野狗屎垃圾都放入口

打關卡有無加蛋跌？

有

竟然
我仲係咁刪game開game

對腳同個屎忽咁撚淫 唔係唔抽下話

而家啲關效益唔高 抽5石機賣晒啲寵佢最抵

留意返 今次神up印花機率有4成 唔抽後悔

賣錢然後用錢升297？

情況唔同 火勇自己本身已經係有心珠既3色陣 對稻姬招技唔係好看重
炭狗唔落香奈乎完全冇任何轉心珠手段 變左稻姬係前面就重要左

仔黎

唔係錢 你抽出嚟會有270+
賣左佢 啲+值會收埋喺你個倉 可以升第二隻

我知

明白

當然係視乎係你財力 抽到貿易商/火勇好收手

依家用金幣都升到297？

有冇人J左妖精王

你

有人屌埋了

轉左台服200石1我妻

未J完
J緊

咁豬頭呢

得我妻

剩低全金咁威？

全6星先啱 冇金

隻game有無得回檔

課長我只服你

有 你可以del game重開

主要追火勇 發覺原來好多都冇
算係補番4色盾同點陣楊貴妃個堆
但結論都係抽番sgf啦

我微課...

異色盾上修上T1隊員/裝 抽定啱架喇

破你膠處(笑)

師兄我係鬼滅入坑既
咁鬼滅所有角色都有二隻up
岩岩5石機中左貿易 仲有無話咩要需要抽？
玩緊炭治隊 另外想整隊我妻

冇啦 有錢嘅抽10石sgf 大部分都勁

收到，麻煩曬

善逸無人玩慘變孤兒仔

用緊 打垃圾關

咁可能直接落火勇仲好，捱十turn 左右就有3turn 3色陣

有無人掛泳裝時女

但你會要直心係講緊第3關 甚至有時第一關卡珠都可能會開 你用火勇開頭就冇技開

打裏修第三關捱唔到10turn

要開始allin鬼滅

雖然想抽睡魔武 不過都係算啦 窮

40% 印花up

光勇得一隻是咪等於垃圾

隻新限咁撚大力

食咗回復力潛要唔要

何不用炭焉？

唔緊要

777999點樣唔大力

新限係咪食返防換隊長好呢

加咗 繼咗義勇衫

貓奴巴多謝晒

中間放多4隻新限咪唔驚

自己果邊用豬頭就解決左

當火機械人玩應該都唔差?火機械人得一隻都可以入到隊

山木有無諗過俾2個月都中唔到10抽龍機嘅人補底

雙光勇夠打裏修羅啦

清加油見你抽左好耐

佢有講過會有其他方法入手 好似係

抽豬頭應該易過抽新限掛

慘能到

已經唔洗超覺 第1隻777999
7799都極少, 係基攻低少少

可能係買一度包

開完buff轉9筒實有21億

仆街了 得兩隻豬頭
想玩下新限我諗要自己抽多隻 如果唔係冇人掛

個個去哂抽鬼滅 豬頭一車車等飯開
新限抽定無壞

新限好撚勁 想收有新限 森魔女*2 豬頭*4嘅新ac

我分身有掛

355099969

Added

武裝繼豬頭都計ok?

碳狗打裏魔門 尾王出木有咩解一下重力秒

覺得魔門路西法難打嘅
先安裝paddb

More>Puzzle Practice

揀中間

自己揀第幾關去練習

搵隻食木輕減啦清

星期五無料

繼一粒木減傷+潛覺...

應該冇啦⋯⋯

死山本
點殺阿大老
又轉轉轉又雲又要貫

呢關乖乖地用睡魔打 真係差好遠

好

裏列不嬲要全防

義勇打 第2take就夠左

木輕減+呀 唔好搞錯

見人用送過隻碳都過到

幾抽都系列就停一停好啲

唔落重力繼承加珠裝道中打快D 尾王正攻都唔難打
雙重力就入到尾王唔駛同佢互動一拳必殺 我淆底淨係用雙重力打 覺得死係尾王好心痛
有冇隊伍參考

水木暗盾

夾硬扭一個火貫直接轟死佢啦

其實唔用重都係打多幾round姐除咗木
刷咗幾日都無用過重力

兩粒細都得 可以搵啲食5防坐嘅食埋

食兩粒木輕減都得 魔門5防坐就夠

雙碳打尾王好難死

裡列就係追打隊長同防毒drop 全防除左唔使防廢 然後小心燈龍 其他應該都訓住過

佢呢隊拎起隻濕婆 換隻火埃繼魔血肉又好蛋都好 已經易打好多

啲睡魔fd 得一個用得
其他系on9
無防座無武裝玩條撚

唔洗防廢咩
屌咁我轉下啲武裝了

吉祥咪洗手指同鎖珠囉
講真炎柱同炭都有惡殺 其實信長唔多血

無吉祥
咁係啦 是但扭個九格一定過

我記得防廢係修羅先開始需要 而且唔係防廢係防廢drop

其實唔用都得架下嘛？佢啲廢珠都無乜料到

不嬲無視廢珠

不嬲無視炸彈珠

係唔想佢破壞版面啫 同埋有機會搞到卡珠架嘛 火勇隊就真係可以無視

有碳最多咪卡1turn

你真識食

炭隊無視廢珠啦

NNN緊

試過全板水同心 轉唔出火

用 048 file方法轉港日 其實安唔安全 呢到多唔多巴打咁做

做咗好耐 未出過事
驚就坐30日監

咁廢drop會直接食左你下rd火珠回珠既數量架嘛
不過而家追求火力至上既情況下都冇再用了

L拔勁撚到

係咪轉完即日去番都得

發現左新限搭複數豬頭一個好致命嘅缺點

隊野好撚嘈

想抽火勇 同火盾 原本火勇個pool幾%?
等佢復刻刻係咪抵玩d

冰惡魔其實有咩用

原本好似5屬勇各1%

抽完Del咗個港版app咪得
日版app啲資料唔會冇咗 一開就玩得

一樣機率 依家抽埋盾

新手應該抽10石定5石池？

鬼滅 ,齊set之後抽10石sgf

5石有貿易商 10石有稻姬 真係好難揀

鬼滅齊哂 玩炭隊 我新手

不過追求完美 要抽5石金蛋池 有貿易商

新手牛棚有限, 抽10石啦
5石好多都係特攻類型 又無印花

1pack得一頂暗帽

抽到貿易商先停 轉抽10石

有冇打算課多兩pack

課唔落手

好撚抵抽喎

抽完del app 開番日版會自動更新抽左個d唔駛再過番個 048?

依家有+蛋

抽左3pack 好伏

勇者現役竟然係火勇

試過一次 港版玩緊 日版sns 冇左

而家借緊an機轉港版追師兄

屌1pack唔中睡魔女 不過中左第1隻雷神

港版1pack398 咁柒貴

讀心神game 睇要幾多抽先有

隻野幾勁都好
教室第3關都係轉唔到

我真係忍唔住笑 啲7 8星一車車咁出

係

日版課完再轉港

炭你抽定係買？

係 課緊

唉唔撚抽 1pack都唔撚中

到時有冇得換

屌你1pack可以抽15下

8蚊包 免費抽 14下嚟

炭同妹咁多真係冇用
善逸做裝
無慘複數就有用

勇者邊有得換 不過有個勇者pack 5抽1
上次無中火勇飲恨 今次補番

全部有用，復刻換新野

勇者包必中水 唔使買

木屬尾王 有次一野100%重力秒左

其他4屬都易打

最煩係水君同金屬龍
俾防換炭仔又怕佢俾人坐底

單吊6星勁撚痛苦

請帶備木減傷潛覺擋180重力

要咩 鋼鐵寵？

義勇定豬頭

真 上次差呀妹 去到第7pack先中

師兄啊 賣多左 做on9仔

我講緊6星啊ching

4隻咪算

賣剩左3隻 我覺得我係低b仔

屌你個6/13 個機率屈到

同埋想要多兩隻豬頭 唔中由鳩佢

我有留5隻

sor 6星就抽埋佢

都話左 想追6星垃圾就會特別歐 出7 8星

大不了唔玩system
或者搵隻垃圾桂代用

抽冠軍會開心啲

6星都要單吊

今日課左7pack係時候收手

想開槓

心諗豬頭 自然會有兄妹

Champion一pack全金

屌你老母

睇片好似好美好 但用7x6轉路西法關真係不了

做咩咁睇唔開抽垃圾pool

想抽小野田 唉

咁多真鑽仲想點
我之前一pack 得一隻

曬撚完就1pack全金
係報應

俾邊隻食好

兩粒細嘅分開食咪得 食5防坐果啲

咁樣算係歐定非

其實一粒擋幾多%?

早知第二pack抽鬼滅算 正on9仔

細嘅1% 大嘅2.5

gbf 12月先同鬼滅合作
遲唔遲左d

歐

今次SGF真係良心
9抽2隻menoa

一隻都冇

冇乜用
零龍d fd咁

儲夠6石單抽中刃牙
又多隻玩具

D圖好靚，想集齊一套

打盃神器

賣晒佢 唔記記住

成pack抽5石賣+蛋冇咁嬲

+蛋唔值錢啦
下星期又10000+
又魔廊任刷

抽異色盾嘛

有無清幫到？

依粒冇得交易

要打關？

刷裡修會出
或者等下早星期

依家想要零龍，想進裝

暫時只有裏魔門 希石果層會出現
不過16號開始有活動 打三針/裏三針會亂入

裏三針唔難
不過依隻亂入好厚血 而且半血以下要盡快殺 佢會秒你

貿易商落乜潛覺好

範馬刃牙落乜潛覺好

4隻
各食天降毒廢，防坐，防換隊長

呢隻垃圾有咩用

又做左ON9仔

木隊好快就翻生

想中新木限

2抽中左木魔女同睡魔女 諗住自己有d歐
去左8婆機 博下火勇 10抽含晒還番比佢

無料

轉個9筒+橫 就100萬倍 21億

賺夠

777+999仲要橫咩?

依家啲pool改左時間開同出料
好唔慣

咁我夠珠咪轉埋當加下其他人輸出

個pool追火勇好似好不智

依家用iMazing過048?
iTools 好似唔得

我想抽寧寧但係課sgf好似好不智

而家唔抽等幾時

真 係想要埋隻火盾
止蝕緊

想等下佢年尾個sgf，應該會再加多隻新限

我都想抽寧寧手多比我賣哂
但式神料又唔知幾時有

8數包

火盾交換火勇ok?

Btw 冇an機就咁轉去買包會唔會俾人bam

博顧撻豬哇

木神器終於有工開

追到就唔係

睇完鬼滅 即刻拎大哥出黎用

抽果個POOL 要有TOTAL LOSS既覺悟

細帳過加蛋俾大帳會唔會bam

開始睇化 啲機率假嘅 就算99%中印 你係果1%就係果1%
轟左100石都冇感覺

上次有出到必咗咩？

唔會

因為見今朝有人話咩開細帳都bam

我瘋狂咁做，所有喇叭潛覺資源都過比自己 爽

咁我都過

照道理唔會bam, 又唔係惡意程式 又唔係bug出黎

聽講過得太狼會有危

1pack0鑽嘅機率係3%
我係呢3%就係呢3%
我簡直天選之人

Pish

用乜方法轉

有勇者包
五分一機會

見到你個user name已經扯扯地

30日

梗係唔會

如果新限唔係木屬 應該幾撚勁

逼害夠未

等緊木屬救世主 到時悔改

如果炭仔係木屬

本多終勝 抽抽下就會上平均數

木隊係唔係返生

木之呼吸

冇木神器只係地底泥

豬柱夠勁啦⋯⋯

風柱屌打眾生啦 到時邊個夠膽笑木隊

冇本喇 買隻game玩仲好

抽五石機下火先

抽極都冇新限 要棄了

抽中都係印花

真

5pack 得個吉 未有既限（menoa, 惡魔使，孔雀王，新限）一隻都中唔到 點玩落去

課埋下個月qouta試下

再唔得就下下個月qouta 如此類推

試下按左條女佢

木神器要加多7c/9筒啦
招技要加埋解消

肯復刻BUFF未

要佢3cd 木橫同回+啫

4CD

成個fd list無人用木屬隊長 莫講話豬想試玩都唔得

掛隻新限畀你玩下囉 ADD左我FD未

有新限 想借豬
不過都加fd 唔知有冇加過
384038630

我1隻豬進左武 1隻豬未究進

我都係咁

324387964
長掛新限 5防坐++++

9pack 乜都冇
2月再見 唔玩了

新白虎?

好靚

仲係唔肯換走呢種3色陣

add 左你

柱黎！

add緊你...add緊你

白虎處

15秒幾好但限神同龍

未諗到搭邊隻

終於唔係U會員

隊長技唔錯 雙隊長跳COM都爽

冇心洗版技=廢

火力好似唔多夠 不過限3色>3色都易玩左好多

可能夾式神

中新限但係冇隊員

但都勁過綠谷

真 綠谷都係做鞋實際

按埋老母了
之後要點部署？

幾時出黎食個飯

白虎曾幾何時都係親生仔黎

3分1抽5石八婆機
3分1抽10石新限
3分1抽冠軍

sh等鬼滅

係暗屬都係親生仔

JOIN

白虎虎源太！！！現身

咁你要帶兩條女黎

今日抽到兩個

屌你妖精王留番比你食

神up真係幾正 平均兩抽一印花

NO 阿妹

分身送抽中無慘

修羅85石係點解？

打贏有85石

3人協力得唔得

得雙人協

超轉生成堆u邊到親生

港版8蚊抽 大係豬頭，第5隻

屌你 我都想要5隻

黑絲

當年伏虎2色陣 橫行左好耐

我有 不過拎左去換炭

仲有4隻

白虎嫩穴

求光魔女沖rank
433 430 048
我吉你親友

個曾幾何時 好似仲未有覺醒 呂布火龍女個陣(好似係)

佢係咪會畀人退返隻轉生白虎

贏唔贏到魔廊

例牌一換一

加咗

白虎最威係3隻覺轉生白虎入新木和隊

原來新進化唔識動L

一最緊要退得返佢都係進得一隻啫

咁撚on9

唔係有得用mp買？

50萬不如買其他野

期間：11/16(月)00:00～12/31(木)23:59
期間中、「白虎の化身・ハク」がモンスター購入に特別ラインナップ！

【「モンスター購入」登場モンスター】
白虎の化身・ハク（購入制限あり）
モンスターポイント：500,000

※「購入制限あり」表示のあるモンスターは、該当モンスター及び、その進化系統を含むモンスターを所持していない場合のみ購入することができます。

咁撚hea

Mp多到無地方用⋯

我知有得買，但係你又唔係轉生再進上去，本身有個啲無得退，迫人買即係明搶50萬mp

淫僧5龍殺

其他都有2-4隻...義勇 豬頭 香內褲 1隻都冇

究極轉生白虎

一定識，放心啦

香內乎g黎

加把武，6龍殺

俾左肉金啦

咩黎

楊貴妃已成condom

好似話如果本身有白虎就冇得用50萬MP買

抽一pack試水溫 俾我博到隻火勇

邪心 真係淫僧

無人用過的condom

見到了，要下星期先開交換所

モンスター交換所に「焔月輪の白虎・ハク」登場！
期間：11/16(月)00:00～12/31(木)23:59
11/13(金)に新たな進化が追加された「焔月輪の白虎・ハク」がモンスター交換所に登場！
期間中、「転生ハク」や「超転生ハク」を、転生進化から戻せるようになるぞ！

有人解左包
唔識

1028

奧丁識動L
白虎唔識？

有隊兩日升到啦，冠先係重點

整唔切姐
白狗loli一出果時都係jpg
之後加個patch就變gif

惡魔使可以點用？
啱啱中咗兩隻

入去進化list睇都唔陏

又啱

龍殺 有咩關用到

打盃

同時間又有七星龍 靜夜龍活動
牙介幾照顧新手

打撚死人咩

點有?story mode?

仲有得用章換

出鬼滅玩返，抽到義勇係咪之後鳩組隊就得

龍殺武+龍殺潛覺 2460倍

見識完9筒21億之後就放翻入倉

點解

試砌左隊...
都係玩番炭仔 勁太多

唔夠297+值

已經297

2月回歸

唔夠+ point 超覺醒

係297咗之後再食多297

加point係咩

你要嚟297隻寵果啲咪+point

同上次3神殺洛基咁

整個新日本itunes acc 要verify phone number 無得開

洛基跳左樓未?

哂撚左張圖 故事mode反而唔識郁
經費係咪去哂式神

贏到咪得

配4錆兔快刷

唔好賣走啲6星 可以快刷

黃龍
爛泥扶唔上柄

分身ALLIN完都係無稻姬 多左十車車印花

Mario合作確認

分身抽完勇次郎艦隊仲繼續抽神up

垃圾圖面，不了

唔撚係掛

Load 唔到入驚嘅

我都係咁開

新手抽到岩用既角色 但係好多武裝都無

我岩岩諗住開 打完地址之後要電話收text 點搞

真。木屬救世主要黎啦

耀西定路吉

我係照入同一個phone number

你睇佢個樣幾兇狠今次上硬神枱

屌佢老尾佢好似只係改咗被ban嘅名
仲有online

山本 Twitter

依家上杉裝仲有無必要追 得隻轉生咗嘅上杉仲未有得退

想乞一甩防毒潛有冇人可以交換

我近排先玩返
有無打知有無pad既攻略網係建議角色適用咩武裝同食咩潛在覺醒既技 依家抽完返黎潛覺都唔知比咩隻角色食
萬分感謝

有無人同我一樣係104入唔到去..

打咩關刷喇叭比較快？

跟本係子機黎😂 錆兔輪住開技

木隊準備上

想問ios點日轉台版

嚇撚死 兩次都兩橫 仲以為可以打下飛機兩拳殺

辣能殺 無工作細胞合作

Re0都未出 幾時輪到工作細胞

2021木屬年

唔理呀 我要紅血球入我火隊
仲有血小板

12pack先中一隻阿妹

果陣出the last仲以為會有合作diu 7山本老母

老任唔會放合作啦

at least 2隻
通常第2隻好易出

再追嘅話我應該萬劫不復

我今日都中左兩隻 追啦 好易抽

想問魔導機士邊個型態勁d

夠啦
俾你哋講到有啲心郁

港台出 就係比你追

錢解決到既問題 就唔係問題

反而想要多幾隻蟲柱

10石機
機率都OK
不過又中埋啲重複嘢俾我

100石個物語關一共有幾多關

知唔知點解我入唔到去？🤔🙏🏻

2x

追唔追多兩隻錆兔好好似4隻齊啲

一車車水魔女

本身勇者果期都負碌兩隻
今朝又中武
睡魔女就中唔到

唔好意思 想問宜家係咪玩炭隊？隊員點組好今日先down返嚟玩

用炭隊都過唔到極限鬥技場最後個關成日都炒

最少都要要有炭, 妹X1~2, 炎柱X2~3, 仲有5石機個隻貿易商

唔該

我都係 屌

武裝同潛覺 視乎你打咩關
網頁可以睇 戰友網 , pad index
app 中文圖鑑有 pad helper , pad builder

妹X1~2 其中一隻做武
炎柱2~3 其中1~2隻做武
打手稻姬/刃牙

我開左

換左

感激

champion免費野都換哂
可以hea等下一輛活動

me too

可否加埋
435145190

放棄試義勇海魔女打魔廊了真係頭幾關都好易炒儲技又麻煩

義勇海魔女打魔門都有難度 巴打你都幾勇

未打過魔廊

炭仔要點組

仆街2pack 2細印 1妖精王

諗住難得8 蚊包中咪玩下

點知用咗一石打都過唔到第5關可能冇用威嚇嘅關係

不過用唔用都唔太夠力

重衰過炭狗初見

又問

好重課

我發現自己唔係幾夠腳 都係周回裹修羅算

等你carry

協力打啦, 仲洗乜自己砌

3字頭
新手？

有冇人一樣入唔到game

玩到喎

玩到了

啱啱卡左好耐loading 依家入到了

中左幾個大印唔講

左咗

除咗妖精王之外係0大印呀... 邊撚到唔講

日版轉地區突然課唔到 叫我contact iTunes 係咪收得皮

你contact apple叫佢開返就得

依家有無關可以打到鯊魚 想整條清耀日隊

終於中
公喜可以過返隔離dk課n4x了

其實京用2p好定轉生好

發覺有海王神之後海魔女可以塞三隻都變到

問題係

仲未入到

32m

問題係水隊已成垃圾

不停換裝玩到無錢食武裝畀你睇
主要係落大蛇 火帽豬頭上衫就輕易過300

血最緊要換完隊長之後 高過9萬都夠

代表比人BAN左

屌 我成日都入唔到

點解魔廊可以得咁少經

用炎柱入最新個條4回殺點陣火龍打武術神
諗住一隻打晒,點知原來都係勁細力

分身6抽4連金
點解好野唔見正身中

我認同，細帳d野永遠好過大帳

30萬

7 8星叫金幾得意

開個新ac抽d豆多到凸
送抽又係冇10連龍

重刷

因為係普通修羅
裏修羅應該多返

可以好好享受抽蛋既樂趣

Dk呢啲垃圾驚算鳩數

17抽算唔錯 [img]

17抽算唔錯

唔該巴打
不過武裝可以拆 潛覺食左就無得拆返落黎

辣殺驚

有無人三角親

同路人

忍唔住手買埋港版8星必中同champion 6星必中，好彩都係中炎柱同刃牙

屌我中花枝娘

炎柱係多色隊定純火隊？

進唔進都好都係純色，乜你見到佢要拉其他色咩？

我都係咁，屌佢老味，1pack全金

我火隊廢

想睇你玩多色
BTW依家任抽....

淨係炎柱夾炭加埋鬼滅pool都夠過到裏修

呢隊過到？

你鬼滅淨係得隻炎柱咩

有胡蝶我妻同富岡

課算啦
或者你睇人D隊有咩你跟下
你條隊起碼有3隻唔入流

阿妹都唔出比我

依家任抽

依家PAD開始考驗BOX嘅深度，但係有個鬼滅pool已經好過你課神up 送埋山本個twitter通關隊畀你參考

唔知佢課唔課
佢唔課就冇計
換到炭都仲有計傾

證明你課得唔夠多

等我過到修羅 有石咪抽到

點砌法

伏到on99

我一pack 中多隻花枝 想del game

義勇4 海王神6+1水時4+1海魔1海魔 海魔1

咁多海魔做咩

三千二百萬

發覺魔廊易死嘅問題係唔夠水珠

用5隻換炭 揀邊5隻好

新AC就打石再抽啦, 唔好換

都係 唔該

出咩畫面呀

第一次用義勇system真係痴線, 無腦刷裏三針

諗緊買唔買Champion 必中
但抽到花枝娘同單車佬就含得撚

印花價值又低
鑽蛋強度又低
買黎做乜

講開又係 我抽完炭同妹 但偏偏無貿易商同稻姫 連個fd都笑稻姬都無 玩左咁耐

買唔買多次炭狗必中

父子同獨步好似勁喎
但當然唔係鬼滅種勁法

老豆射擊隊，一勞永逸

除咗炎柱係抽到轉武裝勁啲外
其他麻麻地，要本體直接換仲好

啲素材唔吸引想要喇叭

唔好抽 已經3 4個巴打係1pack全金

買必中都還好

定買內褲
我冇

買 百搭隊員

異型都刷到 喇叭+KILLER

得3隻師兄

係咪一隻義勇裝破吸 一件直心裝 其他塞晒+珠就得

其實我唔係好明點解義勇system d靖兔唔食晒d覺

勇次郎砲有無需要4隻

屌你老母隊友25 隻炭 得兩隻火帽

其他嗰啲武裝真係戇鳩到想刪

129035656
火帽炭
潛覺5防坐1木減

唔係個個都用嚟打魔門

又唔裝潛覺
一係九唔搭八嘅潛覺大佬你都800-900rank都咁撚樣

對唔撚住囉

好似係可以唔開技直車三針水機導龍果關

同你一樣加咗

まおう is me

吉個親友

😂😂😂😂

想幫遲神含

裝惡魔殺嗰啲手足

一定係想打63 億頂傷

抽多隻，唔駛煩

開頭我都裝一粒惡殺
但係一橫之後打5-6億其實都唔使裝

係，我防雲防封都無
我搵左隻錆兔繼解for第3關有機會撞風魔小太郎
血17萬頂d先制

放左隻新限玩具出嚟畀人 收起左火帽炭

不過我想刷異形望下有咩要帶先 驚要解覺醒同防封技

魔廊尾王

本身一個貫都21億裝多個惡kill即係想63億

手足

我隊義勇system 28粒+珠
但好似冇撚用 要跌水珠喺果直行先有用

應該係跟呢隊
我都試過幾爽手 2場都廿分內

等復刻，吉祥必買

食石川先制收左皮

其實無限loop都唔駛驚無水珠，我直5粒水都夠力，係尾2，3關轉9筒要留幾粒水

有2關先制，所以要17萬

你係咪全隊110

你唔係？

死開啦

唔係
另外果邊義勇得101

我冇用hp章

你又唔轉豬 用手指章？

攻擊章

全隊要食25粒防坐？

招炭繼火帽 5-6防坐

長放1隊

全驚最on9死法： 冇電

港版買必中算
反正都齊左

Add了

做祭品就蟲柱同貼紙(留一)優先拎去祭
得呢兩隻相對叫廢
豬頭留複數

炭狗果件暗屬武係咩黎

自閉用番自己做隊友咪得囉

赤龍斧 no.6460

叉電啦

Sor掛錯咗隻防換
掛返隻防座出嚟先

頂 無依件

嗰四隻係咩武裝嚟

你並不孤單

咪臭係要3隻炭都係為左咁咋嘛

開新AC有240石
抽晒差隻炭治郎就齊SET

支那王解覺，直心，西瓜刀水加珠，三笠頸巾防暗
其實我亂塞，除左直心同解覺其他無咩所謂

咩id 我長放火帽炭

火帽定零龍好d?

原來火零龍武咁勁 火帽難民裝一裝先

睇自己隊 本身夠sb就緊係火帽

慘，之前3隻火帽拎晒去做印

我本身都差啲拎去做印
宜家唔敢放走啲木帽

求水柱隊長 117511491

但係木隊冇獅子仔同炭仔 淨係不斷出d好似會有用嘅怪

木神器應該最經典

新限繼木魔女帽係咪唔錯

收到瘋
電鋸人動畫化+PAD合作決定！

7*6玩橫排，轉到成隻狗咁

係囉 好似好勁咁
綠谷又係 但係出到嚟又冇乜力仲要廢技

係咪咁正呀

打裏修無稻姬火天入咩代替？

等復刻風柱

777999又要9筒又要橫排 你夠珠我都唔想轉

動畫化電鋸人係我繼續生存嘅希望

是，阿介話等播完就會詳細傾，叫大家用呢幾年時間儲定錢先

覺得木屬都幾難救 俾其他色拋得好遠咁
不過都威咗排嘅 rx哥瑪先生kitty牙葉

咁幾時播

會盡快播到

呢隊點改到可以應付吸火99

豬

睡魔杖

京繼？

似係
如果唔係就濕婆繼？

魔廊梗係問魔廊大佬

@43碎

屌
依家10石跌出黎諗住識郁嘅
都唔一定係印
邊條仆街仔諗放超轉生入去

點解咁多人無貿易商
明明都出過幾次
我前排賣左幾隻
反而稻基就真係想要
但又想要豬頭

轉一橫一L 定係九筒好
利申得一頂火魔女帽

我琴日已經fake左

鬼滅先回鍋咪冇囉

點解唔雙炭 照計一L轟得死

最好用pdc

裏列嚟
一定要追打

係bo 如果唔係要齊五色破防

巴打小心轉轉下提你低過20%電

唔齊五色就gg
已經試過大腸球果度五色破一次之後第二次唔夠色
都係用返追打算

裏列用水柱啦

Ching 你呢隊我有齊
係差自己隻火魔帽 有冇咩可以代替

邊抽到

點解可以咁嘔心

個pool未完

防綁

唔轉嚟轉去了
亦無咁多錢

兩拳打撚死佢啦

諗緊點打好
開豬頭技之後直接橫排?

轉L都打得死 好少血

18億喎

冇激減盾 吉祥一隻都夠力

返到屋企叉住電再轉
打甩咗佢個超根性會唔會有啲麻煩

唔怕 任磨

我淨係得2turn 豬頭
貿易商啱啱先用完

你見佢吸火你咪空轉/轉其他珠囉 嬲左先打14萬

我輕減at least 要4火+3水
有啲麻煩

炭隊要裝幾多粒 暗輕減潛覺 先擋到180%重力？
我裝咗一粒唔係
1.8*0.75*0.75*0.975
= 0.987咩
點解都比人重力打死

將光暗果2粒轉轉轉 篤到同水果粒一樣屬
木珠起手 向左行一步再擺上最頂
咪7C收工

因為你裝左暗輕減 唔係木輕減

屌on9

rap

去邊個介面換？

點樣換好

4香奈 1善逸

無第三隻義勇，玩唔到義勇system

點解要3隻

原來火橫真係大力過入刃牙好多

幾冇腦

因為隻二號進咗裝落咗水魔女隊到用

抵過三針啦
不過黎緊會亂入 就唔好刷

唔開豬頭?

想刷7星龍

重刷啦 成13日 我都係慢慢刷
有巴打教路新ac唔好換

七星龍純粹食龍殺 暴力打就得 冇技巧可言

裏異係咪有難度

炭狗係咪應該輕鬆過到？

木屬瘋火輪

出新角色好似幾勁—＞ 用落麻麻地，狂屌—-＞ 等出新隊長夾到就木屬皇朝

又燈

砌呢隊用撚曬啲防坐

我500幾lv都重刷？

除左風神同SX中間係咪繼承咩都無所謂？

要準備俾人恥笑了

要繼解覺比隊長

防毒 不過我用左防毒章

睇你點睇啦 500rank好易嘅姐
不過而家個首抽刷好啲就日後輕鬆好多 睇你有冇心機

夠唔夠打裏異形

唔得啦

獎勵好似相差無幾

次次都係第三回就打百鳩幾萬

想問我整緊想用香港信用咭係日版買石
整左個日本ITUNES AC 轉埋REGION
買石個時叫我CONTACT ITUNES SUPPORT
係唔係要打去香港APPLE問定用佢個個全球SUPPORT打比我
因為我打後者佢話幫唔到我既

係呀你話過唔到數

無打香港APPLE個個電話？

官網咪有

要係90盾完之前打落50%
唔係就斬殺

4粒珠同6粒珠既分別

幾時可以刷到火精靈王希石
兩頂魔女帽同火偵探卡等佢地先進化到

用虹幣買都得

呢兩個而家有冇得打

幾時都有好似係

剛龍帝技術關常駐，但係頑龍王要等降臨

淺藍關有

頑龍都有
好耐之前加左去常駐

買月卡就有得打

都話左係新手...

你呢隊都想過修羅

想求粒貫無效盾潛覺
117 914 493
本身未拎過冇圖鑑

魔廊有啲咩要注意?
想挑戰了

你滿fd

DEL左個了

TXH 巴打

虹幣短缺啊

可摸耳cap圖

學火屬咁密集式連出幾個月咪救到

最仆街虹幣都要用超轉生換逼人抽

唔好死

想請問係咪只要有一個
暗闇耐性＋
就可以100%防到

thanks

我都喺咁諗
五色破防喺必要?

炭狗食防坐好定防交換好？

非必要但有打水波會輕鬆好多

唔同打法 視乎喜好

複數咪得

Thx

睇你啲裝最有用就炭耳環 但唔係好知你呢隊流程穩唔穩

1001

唔計新限 木屬變身角7隻
但基本上係衰係變完身啲技仲係比較單一
火屬11隻 光暗屬勇者自己loop system
但出左隻新限我覺得木屬已經勁左好多
炭狗set得破格地勁 木屬就算有豬頭單車玩到
比我都番去玩炭狗隊 正如有炭狗隊你都唔會去玩雜色一樣

炎柱堅持住
就天光

Buff 左都唔死？

火橫炭隊打裡修王1係點打？

要拉直心就無得拉橫，
想拉橫磨落半血又成日走火打到根性比人反殺，
唔拉橫又要磨勁耐，
啲傷害好難計
配埋隊友有11粒火橫覺

正常點打王1？

捱多十個鐘就夠嫁啦

唔死

炎柱大哥沒有輸

吸收貫通潛覺換防毒
有冇人幫手？

id?

抽鬼滅定10石機好？
得85石

每部輪住抽1下，1pack石2種享受

406870075
你開ok? 冇圖鑑 感謝

你係要防毒係咪？

added

係！

done

即係香內褲繼耳環?

我得6607 個粒新吸貫

我5石同10石輪住抽
係咁出金心理唔平衡

ok

你問43碎好啲

你有109碎
老過佢

多謝你

我冇心機打魔廊

995

梳囉 你估個個有火帽咩

有無人帶我修羅

老人痴呆啦

火帽免費抽wo

下 邊到